海怡半島管業處通告，稱一名女子獨自攀越欄杆跳海

公開啦

片咧屌你，講就信啊

爬到全身赤裸？

公開片，字有撚用？

Ching 海怡果個有著衫

片呢？

先除衫後跳 當市民弱智 公開CCTV

冇片冇真相

係同一單咩?

sorry 撈亂咗

我自膠

9up 無證據，咁我話見到外星人都得啦

同黨鐵m記一樣

交個cctv出黎啦！

咩年代呀，如果有片一早放左出黎喇

第2單黎

比人餵死藥物 或威脅殺全家 被逼自殺

或比人姦左想死

全裸屍？

睇下Gphone有咩反應

正路唔會影海邊欄杆
根本唔值錢

跳海自殺唔係一開始會沉咩?

［海怡半島］一人一信要求海怡半島物業管理公司公開長堤溺斃事件CCTV

江sir ,明架嘞